想整個聯名戶口，邊一間比較低門檻

見你份人咸咸濕濕
呢啲嘢唔好搞啦

咁咸濕同整戶口又冇衝突嘅

中銀會問下你 點解想開 原因係咩
渣打開都易

請問係渣打開有冇話要入最少幾多錢先可以開？
Thanks

點解要開聯名戶口？
有保障d？

現家取消左最低儲存 應該就無